話說今朝我同我roomate....

話說琴晚我roommate出咗去做野，半夜先返，佢返嗰陣我已經瞓咗，唔知佢返

咁4,5點度我無喇喇醒醒地，見到佢係隔離床，於是就話"咦，你返嚟嗱"
然後佢個樣係
嗰刻我先知我同個鬼佬roomate講中文
然後我講咗句oh I fuck up就瞓返而佢依然係一臉懵然問咗句what?

最好笑係佢同我講返佢其實已經返咗房好耐，仲已經瞓咗一個鐘度，係我無喇喇同佢講嘢

btw佢同一晚都有發開口夢，唔係英文嚟

其實我都唔知我算唔算發開口夢，因為佢一同我講Do you remember you spoke Cantonese to me this morning我就醒起成件事

最後互射左幾多次

0

ok

有冇食朱古力？

全文主旨係

咁又點？

我直㗎

直都可以第朝當冇事發生

冇，成件事好好笑咋嘛

不了，標題係為咗引人入嚟啫
上個post冇人理

gay

where?

where is the haha point...

4個基佬俾標題呃咗負皮
所以話十個連登仔九個基

the whole story

我都試過
Roommate 係 abc 識少少中文
有一日瞓晏覺瞓醒問佢依家幾點
跟住佢呆左問我講乜

邊到嘅鬼佬 有冇教佢幾句廣東話

菊花已經大成咁？

o -> 0

美國
有

啲死基佬同我死返曬出去，依度冇你地嘅事

無人想知你1定0，係問互射幾多次